［集思廣益］今日影相個啲可疑人物點處理

反影返佢

唔好打

呢個濕尻政研會，大家得閒要去舉報下

推

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

多謝

影返佢